7月1日警員於銅鑼灣被刺傷案，警方拘捕5男2女涉嫌協助罪犯

push

721嗰啲呢？

自己人唔會拉

咁突發冇一個人有包好
加埋受傷
正路一定會搵你+搵到你出黎

唉

呢啲就唔到

7.21 呢? 都成年啦喎! 啊祥哥仲種緊西瓜

18萬公務員全部涉嫌協助3萬popo